## 每日一题
每日一题是在交流群（包括微信和qq）里进行的一种活动，大家一起
解一道题，这样讨论问题更加集中，会得到更多的反馈。而且
这些题目可以被记录下来，日后会进行筛选添加到仓库的《编程题》模块。

## 综合认领区
这里你可以看到所有的每日一题的状态信息。地址： https://github.com/azl397985856/fe-interview/projects/1

如果想要认领“未认领”的题目，请参考下方的认领步骤。

## 认领步骤

1. 首先到领取区查看有哪些待领取的，传送门https://github.com/azl397985856/fe-interview/projects/1
2. 选择一个你感兴趣的
3. 然后到对应issue下留言“认领”
4. 这个时候我会把你领取的从”待领取”移动到”进行中”，并把你分配为解决者
5. 开始整理，关于格式可以参考：https://github.com/azl397985856/fe-interview/pull/6/files
6. 整理完成你可以提一个pr
7. 我合并之后会将其从”进行中”移动到”已合并”
8. 你会成为项目的”贡献者”

注意：

题目描述以及优秀答案可以从issue的讨论中收集

### 历史汇总

#### [duplicate](./2019-07-22.md)

tag: `Array`

时间: 2019-07-22

#### [以下四个promise有什么不同](./2019-07-25.md)

tag: `ES6 ` `Promise`

时间: 2019-07-25

#### [页面注入50万个li怎么做提升性能](./2019-07-26.md)

tag: `性能优化` `开放问题`

时间: 2019-07-26

#### [如何设计一个对称加密算法](./2019-07-29.md)

tag: `非对称加密` `加密算法`

时间: 2019-07-29

#### [找出字符串中连续出现最多的字符和个数](./2019-07-30.md)

tag: `字符串` `连续`

时间: 2019-07-30

#### [数据格式转化问题](./2019-07-31.md)

tag: `DFS` `数据格式转化`

时间: 2019-07-31

#### [JS 中 Number 类型的可以表示的范围是多少](./2019-08-01.md)

tag: `Number` `二进制` `精度`

时间: 2019-08-01

#### [数据格式转化问题](./2019-08-05.md)

tag: `格式` `对象`

时间：2019-08-05

#### [base64 编码 会让源代码增加多少？？？](./2019-08-06.md)

tag：`base64`

时间：2019-08-06

#### [数值0的正负判断](./2019-08-13.md)

tag: `Number`

时间: 2019-08-13

#### [实现一个简单的移动端debug工具](./2019-08-14.md)

tag：`开放问题` `设计`

时间：2019-08-14

#### [100 * 100 的 Canvas 占内存多大](https://mp.weixin.qq.com/s/EGgsMBjGCG8l9JViYxvX3g)

tag：`图像` `开放问题`

时间：2019-08-21


#### [不借助变量交换两个数](https://mp.weixin.qq.com/s/ki4Xgy0MJLe91HxxpKBFnQ)

tag：`位运算` `开放问题` `数学`

时间：2019-08-23



